防偽一問

今日買左張cd

上網睇番好多人後面有個防偽貼紙

我個本

想問下我會唔會買左假野